所有oulipace同我入黎

Ou Lipace係有罷課架！
Ou Lipace係有罷課架！
Ou Lipace係有罷課架！
Lipace學生同我入曬黎一齊入tg grp傾下！！

下面係我地寫比校長嘅公開信：

香港公開大學李嘉誠專業進修學院全體師生台鑒:

有見於反對修訂逃犯條例運動進行至今已舉辦過多次遊行及集會，於六月十二日及八月十八日更有分別約二百萬人及一百七十萬人。同時運動中亦有七百多人被捕，多人受傷，一位少女因布袋彈導致失明，以及先後有八位烈士以死相諫。可惜，政府仍然漠視民意，拒絕回應市民的五大訴求。身為熱愛香港的學生，實在無法視而不見，置身事外。故此特意致函，成立罷課關注組，並且付諸實行，期望以罷課的方式響應運動，令學生的意念可以感召政府及社會各界人士，以回應社會強烈訴求。
有鑒於家長或各位師生會擔心學生在校外參與社會行動的安全，而學校是最安全及 能保護學生的場所，因此希望校方可以尊重同學的表達權利，並在校本的自主空間之中，與同學協調在「罷課不罷學」的前提下關注社會動盪。我們願意與校方討論各方面安排，令同學可以安全及正面思考社會問題，以實踐自主學習及回饋社會。懇請校方能夠作出妥善安排，令罷課同學能夠透過是次參與而獲得社會關注。請予批准，敬候示覆。
敬祝 台安

香港公開大學李嘉誠專業進修學院罷課關注組啓

2019年8月30日

第一次開po，有咩錯屌得細力d

大家唔係約定好 贏嘅時候 要除低口罩煲底相見咩
仲未到嗰個時候呀 仲未係最後呀
一齊堅持到贏唯止
約定大家 光復到香港嗰一刻 煲底見

[小心風向]最後一戰？？？？？

推

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

好明顯，成場運動已經到左臨界點，聽日我地絕對唔可以退縮，和理非、勇武前線一定要齊上齊落。如果聽日我地輸左，代表呢個運動失敗，因為你地已經成功進入雨革後塵，而且比雨革犧牲更加多。所以，我求下大家，聽日一定要出黎！大家齊上齊落，去行街都好啦
831港島約定你，不見不散。
兄弟們，我地齊上齊落。
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

經同學初步商討後，初步會分別於葵興及荔景校園派單張及張貼連儂牆，同時期望有社工陪同，以確保活動順利及安全進行。